唔該去旺角嘅手足小心

今日班仆街狗擺明會佈重防
唔該現場手足千萬小心, 唔好再有兄弟流血被捕

女人街唔比開檔 清晒場
各位小心

Push

今日合法遊行，ok?

眾籌同路人買防禦裝備，係裝備呀！！
安全帽口罩眼罩豬咀毛巾保鮮紙手套
基本物資都夠，講緊乜都有幾百以上
但裝備係完全唔夠呀！
同路人一齊眾籌防範裝備